啱啱玩tinder match 左阿妹男朋友，點好😪

佢男朋友都唔太高質，但又好主動瘋狂msg我
係line瘋狂seed 淫照過黎，搞到我緊緊地火
[集思廣益］應該屌完先踢爆，定彈佢鐘好

利申，好撚鐘意屌男人屎忽但吾系好gay

基

屌咗先啦，孔融讓梨呀哥食先

post啲淫照上嚟先再討論

建議三人行

約炮

鐘意屌男人屎忽，未必係gay

我覺得條仔好仆街，咁對我阿妹

捉到你了